<parties last_id="6">
<partie id="0">
    <titre>Memento Mori</titre>
    <capacite>4</capacite>
    <minimum>1</minimum>
    <inscrits>4</inscrits>
    <date>2021-07-28</date>
    <heure>19h</heure>
    <duree>3h00</duree>
    <type>Campagne</type>
    <mj>&lt;@Ayn&gt; [Ayn#8398]</mj>
    <systeme>7e-mer</systeme>
    <pjMineur>Non</pjMineur>
    <plateformes>Discord</plateformes>
    <details>La Bucca, 28 Quartus 1668 Plus d'un mois et demi s'est écoulé depuis les évènements de la Reina Del Mar. Les héros qui ont sauvé la ville, et Théah !,ont chacun repris la route, troublés par ce qu'ils ont vu. Ils sont bien loin de se douter que ce n'était que le début d'une grande aventure...</details>
    <lien>https://discord.com/channels/298887769793757184/410049488816701450/866658336546881537</lien>
  </partie>
  <partie id="1">
    <titre>JDR en plein air</titre>
    <capacite>50</capacite>
    <minimum>1</minimum>
    <inscrits>5</inscrits>
    <date>2021-08-01</date>
    <heure>14h00</heure>
    <duree>4h00</duree>
    <type>Initiation</type>
    <mj>&lt;@Maevis&gt; [Maevis#0336]</mj>
    <systeme>Plein air</systeme>
    <pjMineur>Oui</pjMineur>
    <plateformes>Autre</plateformes>
    <details>RdV à 14h à la sortie du Métro Monceau (ligne 2 ou bus 30 arrêt Monceau). 
    
    L'évènement aura lieu de 14h à 18h, mais comme indiqué plus haut, libre à vous de rester et/ou partir plus tard étant donné que nous serons dans un parc public. Je suggère que chacun ramène de quoi boire/grignoter à partager ou non, pour raisons de santé par exemple.
    </details>
    <lien>https://discord.com/channels/298887769793757184/410049488816701450/866658336546881537</lien>
  </partie>
  <partie id="2">
    <titre>[IDF] Double Anniv  soirée entre Rôlistes - Bastille</titre>
    <capacite>50</capacite>
    <minimum>10</minimum>
    <inscrits>11</inscrits>
    <date>2021-08-08</date>
    <heure>18h30</heure>
    <duree>5h00</duree>
    <type>One shoot</type>
    <mj>&lt;@[FR]Dae&gt; [Dae#5125]</mj>
    <systeme>HomeBrew</systeme>
    <pjMineur>Oui</pjMineur>
    <plateformes>Autre</plateformes>
    <details>A l'occasion de l'anniv de la secrétaire de l'association (Maevis) et d'un de nos membres (keroro)Notre nouveau bar partenaire nous offre la possibilité de privatisé la totalité du bar un dimanche !. 
    seul hic, il faut être aumoins 10. donc venez boire une bière, félicité Maevis pour son années en plus. et jeté quelques dés avec nous. surtout après un ans de confinement ! BIÈRE !
    </details>
    <lien>https://discord.com/channels/298887769793757184/410049488816701450/867123780770201640</lien>
  </partie>
  <partie id="3">
    <titre>Ynn Pryddein : la Terre des Forts</titre>
    <capacite>6</capacite>
    <minimum>4</minimum>
    <inscrits>1</inscrits>
    <date>2021-08-11</date>
    <heure>20h00</heure>
    <duree>3h00</duree>
    <type>One shoot</type>
    <mj>&lt;@Chuchurv&gt; [Cuchurv#6728]</mj>
    <systeme>Ynn Pryddein</systeme>
    <pjMineur>Oui</pjMineur>
    <plateformes>Discord</plateformes>
    <details>Vocal sur Discord, tout le reste via Roll20 : https://app.roll20.net/join/8989576/IH566Q 
    Ynn Pryddein : "la Terre des Forts" est un jeu de rôle d’heroic fantasy dont le background et les règles ont étés modelés par l’histoire et la mythologie des peuples Celtes. Dans un univers inspiré par l’histoire du Haut Moyen Age, venez jouer des aventures dignes des grandes épopées nordiques et celtiques : le roi Arthur, Les chevaliers de la Table Ronde, Cuchulainn, Beowulf, Finn Mac Cumal et les Fiannas… Serez-vous dignes de ces grands héros ? Attrapez 3D10, une fiche de perso, et lancez-vous dans l’aventure ! Le site officiel du jeu : https://ynnpryddein.com/ Synopsis de l'aventure : "Le protecteur de votre village, Reikenvald (situé dans un coin reculé des montagnes de Volsung) est parti en patrouille et nul ne sait où le trouver. Pendant ce temps là, Vos aînés ont trouvé d'étranges traces autour de Reikenvald ! Monstres ? Brigands ? Faës ? Pillards nordiques ayant réussi à franchir les montagnes ? Allez savoir ! C'est à vous qu'il revient d'éclaircir la situation. Au programme : rencontres inattendues, combat, voyage, négociation et peut être un choix moral à la clé... " Pour plus d'infos : Volsung est un royaume montagnard dont la culture à la base celtique a subi des influences scandinaves, vous jouez des jeunes gens ayant récemment atteint la majorité.
    </details>
    <lien>https://discord.com/channels/298887769793757184/410049488816701450/872546037934485585</lien>
  </partie>
  <partie id="4">
    <titre>7th Sea</titre>
    <capacite>4</capacite>
    <minimum>4</minimum>
    <inscrits>4</inscrits>
    <date>2021-08-11</date>
    <heure>19h00</heure>
    <duree>3h00</duree>
    <type>One shoot</type>
    <mj>&lt;@Chuchurv&gt; [Cuchurv#6728]</mj>
    <systeme>7th Sea</systeme>
    <pjMineur>Non recommandé</pjMineur>
    <plateformes>Discord</plateformes>
    <details>29 Quartus 1668** 
    
    Après s’être retrouvés de manière inattendus, les 4 héros de la Reina Del Mar eurent une discussion avec les autorités locales de la Bucca. Accusés à tord de comploter contre l'île, nos 4 héros ont du accepter une mission pour montrer leur bonne foi et gagner leur liberté. Ils se retrouvent alors au centre d'une lutte politique pour le contrôle de l'ancienne prison insulaire
    </details>
    <lien>https://discord.com/channels/298887769793757184/410049488816701450/872901160497971222</lien>
  </partie>
  <partie id="5">
    <titre>Jojo : The Crooked Man</titre>
    <capacite>5</capacite>
    <minimum>3</minimum>
    <inscrits>1</inscrits>
    <date>2021-08-22</date>
    <heure>20h30</heure>
    <duree>3h00</duree>
    <type>One shoot</type>
    <mj>&lt;@Keroro&gt; [Keroro#7130]</mj>
    <systeme>HomeBrew</systeme>
    <pjMineur>Non préférable</pjMineur>
    <plateformes>Discord - Roll20</plateformes>
    <details>Cette OS ce déroule dans l'univers du maintenant célèbre manga Jojo's Bizarre Adventure. 
    Il n'y a pas besoin d'être un fan ou de connaître pour participer. Attention SPOIL majeurs à venir néanmoins. L'histoire ce déroule en 2020, soit 9 ans après les évènement de Stone Ocean dans la timeline principale. Jolyne s'appelle maintenant Irène et l'univers à été réinitialisé mais personne n'est au courant. Tous les adorateurs de Dio ont été traqué et le combat entre la ligné des Joeystar et celle de Dio est enfin terminé. Cependant, des manieurs de stands ne cessent d'apparaître et répandent le chaos. La fondation Speedwagon endosse donc le rôle de médiateur et de protecteur dans les évènements dit "paranormaux" et neutralisent les manieurs de stand dissidents. Vous faites donc partie d'une escouade de manieurs de stand devant enquêter sur des disparitions et meurtres inexplicables par la science. C'est après 2 ans de service que la fondation décide de vous envoyer en Inde enquêter sur la mutilation de bétails et disparition d'humains dans un village reculé. Cette dernière suspecte l'activité d'un manieur de stand. Le système est fait maison et simple à appréhender se basant principalement sur le RP. A l'occasion : du mystère, des combats over the top, des poses, de l'aventure et surtout du bizarre !
    </details>
    <lien>https://discord.com/channels/298887769793757184/410049488816701450/873229162884771911</lien>
  </partie>
  <partie id="6">
    <titre>Saignée Méditerranéenne</titre>
    <capacite>5</capacite>
    <minimum>5</minimum>
    <inscrits>4</inscrits>
    <date>2021-08-08</date>
    <heure>21h00</heure>
    <duree>3h30</duree>
    <type>Campagne</type>
    <mj>&lt;@Syn&gt; [Syn#3950]</mj>
    <systeme>Vampire</systeme>
    <pjMineur>Non</pjMineur>
    <plateformes>Discord</plateformes>
    <details>Saison 3 - Chapitre 3 : Impasse Mexicaine. 
    
    La tragédie ayant frappée la Cité a regonflé la détermination de la coterie à défendre Nice. Ayant chacun obtenu des réponses et des questions à poser, ils présentent leurs résultats et leurs interrogations au Juge qui doit maintenant s'ouvrir sur son passé. Mais les conséquences de leurs actions passées sont également sur le point de tomber au pire moment...
    </details>
    <lien>https://discord.com/channels/298887769793757184/410049488816701450/873294677644824597</lien>
  </partie>
</parties>